討論下點解宇宙世紀班主角全部無仔生?

全部都無後繼者

扑勁多女生幾件冇寫出嚟你就意為冇

金凱頓咪有仔
阿寶小說版都有個仔
馬沙外傳又有個仔 比哈曼整死左咋嘛

冇寫出黎姐，我打死都唔信西布頓冇

布拉度有一仔一女

不孝子

阿寶馬沙都升仙去搵拉拉

呢幾好忙住補完96-100歴史咋，過多幾年陸續有黎，uc宇宙你洗驚萬代無貨

仲有斯羅有艾娜俾佢中出大肚

格硬填滿 不了

遲下Sunrise冇咩貨果時都可以寫娜娜依有左馬沙嘅骨肉

閃光的敗家仔

CDA 娜塔莉，雖然最後一屍兩命

全部都玩神交
神交仲爽過性交
點生仔呀

一諗起艾娜騎住斯羅不停un

如果08小隊學AGE咁講下斯羅有個仔/孫咁
然後斯羅臨老先嚟裝義肢揸機
諗起都

貝積嘉唔係有咩